屌那星 原來巴斯杜斯係葡超神射手

18場17球

14. 狼堡

吾要樓豬同N賓嘅後果

葡超d水平點解會低左咁多

意甲應該高左

agger

法甲刀吾差

垃圾

巴斯杜斯=巴巴托斯=屈機

一班辣殺前鋒係到圍爐

19場6球

ching sick ball

好波

熱狗吾好搞事

意甲葡超都踢過

YES

系

十三陵

葡甲同法甲一樣勁牙

條友根本無料

Who🤷🏻‍♀️

Wfc

yes